[即時] 四個鑽石公主號翻英國嘅乘客確診 英國確診人數增加至 13 人

Four new UK coronavirus cases among ship evacuees

23 February 2020 UK

Four of the cruise ship passengers brought to UK test positive for coronavirus, bringing number of UK cases to 13

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

奶共瘟疫圈

E隻毒船之後唔拎去核爆都唔惦

究竟最後會有幾多個確診